# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-21 15:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-21 15:01+0800\n"
"Last-Translator: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language-Team: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1\n"

#: ../plugin.py:722
msgid ""
"\n"
"Import of epg data will start.\n"
"This may take a few minutes.\n"
"Is this ok?"
msgstr ""
"\n"
"即将开始导入epg数据.\n"
"这可能需要几分钟的时间.\n"
"准备好了吗?"

#: ../plugin.py:722
msgid " events\n"
msgstr "字节\n"

#: ../filtersServices.py:140
msgid "Add Channel"
msgstr "添加频道"

#: ../filtersServices.py:139
msgid "Add Provider"
msgstr "添加提供商"

#: ../filtersServices.py:249
msgid "All services provider"
msgstr "所有服务提供商"

#: ../plugin.py:1064
msgid "Automated EPG Importer"
msgstr "自动EPG节目预告"

#: ../plugin.py:353
msgid "Automatic import EPG"
msgstr "自动导入EPG"

#: ../plugin.py:354
msgid "Automatic start time"
msgstr "自动开始时间"

#: ../plugin.py:296 ../plugin.py:542 ../plugin.py:621
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../plugin.py:358
msgid "Choice days for start import"
msgstr "选择开始导入日期"

#: ../plugin.py:675
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../plugin.py:369
msgid "Clearing current EPG before import"
msgstr "导入前清理当前EPG"

#: ../plugin.py:362
msgid "Consider setting \"Days Profile\""
msgstr "设置“天数配置文件”"

#: ../plugin.py:634
msgid "Days Profile"
msgstr "天数配置文件"

#: ../filtersServices.py:218
msgid "Delete all"
msgstr "删除所有"

#: ../filtersServices.py:217
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选定项"

#: ../plugin.py:292
msgid "EPG Import Configuration"
msgstr "EPG导入配置"

#: ../plugin.py:700
msgid "EPG Import Log"
msgstr "EPG导入日志"

#: ../plugin.py:577
msgid "EPG Import Sources"
msgstr "EPG导入源"

#: ../plugin.py:768
#, python-format
msgid "EPG Import finished, %d events"
msgstr "EPG导入完成, 共 %d 字节"

#: ../plugin.py:1066 ../plugin.py:1067 ../plugin.py:1072 ../plugin.py:1077
#: ../plugin.py:1082 ../plugin.py:1087 ../plugin.py:1094 ../plugin.py:1104
msgid "EPG-Importer"
msgstr "EPG节目预告"

#: ../plugin.py:470
msgid ""
"EPGImport\n"
"Import of epg data is still in progress. Please wait."
msgstr ""
"EPG导入\n"
"epg数据导入仍在进行中.请稍候..."

#: ../plugin.py:485
msgid ""
"EPGImport\n"
"Import of epg data will start.\n"
"This may take a few minutes.\n"
"Is this ok?"
msgstr ""
"EPG导入\n"
"即将开始导入epg数据.\n"
"这可能需要几分钟.\n"
"准备好了吗?"

#: ../plugin.py:494
msgid ""
"EPGImport Plugin\n"
"Failed to start:\n"
msgstr ""
"EPGImport插件\n"
"启动失败:\n"

#: ../plugin.py:97
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../filtersServices.py:155 ../plugin.py:507
msgid "Ignore services list"
msgstr "忽略频道列表"

#: ../plugin.py:565
msgid "Import current source"
msgstr "导入当前源"

#: ../plugin.py:317
#, python-format
msgid ""
"Importing: %s\n"
"%s events"
msgstr ""
"导入: %s\n"
"%s 字节"

#: ../plugin.py:722
msgid "Last import: "
msgstr "上次导入："

#: ../plugin.py:465
#, python-format
msgid "Last import: %s events"
msgstr "上次导入: %s 字节"

#: ../plugin.py:460
#, python-format
msgid "Last: %s %s, %d events"
msgstr "上次导入: %s %s, %d 字节"

#: ../plugin.py:361
msgid "Load EPG only for IPTV channels"
msgstr "仅为IPTV频道加载EPG"

#: ../plugin.py:360
msgid "Load EPG only services in bouquets"
msgstr "仅在自定义频道中加载EPG"

#: ../plugin.py:367
msgid "Load long descriptions up to X days"
msgstr "加载最多X天的EPG详细描述"

#: ../plugin.py:298
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../plugin.py:93
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../plugin.py:480
msgid "No active EPG sources found, nothing to do"
msgstr "没有找到有效的EPG源,不做任何操作."

#: ../plugin.py:80
msgid "Press OK"
msgstr "按OK键"

#: ../filtersServices.py:184
msgid "Really delete all list?"
msgstr "是否删除所有列表?"

#: ../plugin.py:356
msgid "Return to deep standby after import"
msgstr "导入后返回深度待机"

#: ../plugin.py:368
msgid "Run AutoTimer after import"
msgstr "导入后运行自动定时器"

#: ../plugin.py:98
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../plugin.py:297 ../plugin.py:543 ../plugin.py:622 ../plugin.py:678
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../filtersServices.py:267 ../plugin.py:508
msgid "Select action"
msgstr "选择操作"

msgid "Show \"EPG Importer\" in main menu"
msgstr "在主菜单中显示'EPG导入程序'"

#: ../filtersServices.py:241
msgid "Select service to add..."
msgstr "选择要添加的频道..."

#: ../plugin.py:364
msgid "Show \"EPGImport\" in extensions"
msgstr "在扩展中显示 \"EPG import\""

#: ../plugin.py:365
msgid "Show \"EPGImport\" in plugins"
msgstr "在插件中显示\"EPGImport\""

msgid "Show in extensions"
msgstr "在扩展栏中显示"

msgid "Show in plugin browser"
msgstr "在插件浏览器中显示"

#: ../plugin.py:507
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: ../plugin.py:363
msgid "Skip import on restart GUI"
msgstr "重启GUI跳过导入"

#: ../plugin.py:299
msgid "Sources"
msgstr "选择EPG源"

#: ../plugin.py:357
msgid "Standby at startup"
msgstr "启动时待机"

#: ../plugin.py:359
msgid "Start import after booting up"
msgstr "启动后开始导入"

#: ../plugin.py:99
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../plugin.py:96
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../plugin.py:94
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../plugin.py:95
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../plugin.py:355
msgid "When in deep standby"
msgstr "在深度待机时"

#: ../plugin.py:706
msgid "Write to /tmp/epgimport.log"
msgstr "写入/tmp/epgimport.log"

#: ../plugin.py:644
msgid ""
"You may not use this settings!\n"
"At least one day a week should be included!"
msgstr ""
"无法使用这项设置!\n"
"每周必须至少选择一天!"

#: ../plugin.py:768
msgid ""
"You must restart Enigma2 to load the EPG data,\n"
"is this OK?"
msgstr ""
"必须要重启Enigma2来加 EPG数据,\n"
"准备好了吗?"

#: ../plugin.py:52
msgid "always"
msgstr "总是"

#: ../plugin.py:55
msgid "never"
msgstr "从不"

#: ../plugin.py:54
msgid "only automatic boot"
msgstr "开机自动导入"

#: ../plugin.py:53
msgid "only manual boot"
msgstr "仅手动导入"

#: ../filtersServices.py:142
msgid "press OK to save list"
msgstr "按确定键保存设置."

#: ../plugin.py:69
msgid "skip the import"
msgstr "跳过导入"

#: ../plugin.py:68
msgid "wake up and import"
msgstr "唤醒并导入"
